人民日報：美國政治訛詐 將成為人類抗疫史上的一幕醜劇

中國官媒人民日報發表評論《人民日報鐘聲：諉過推責是赤裸裸的政治訛詐》，文章提到，病毒肆虐、疫情洶湧，美國一些政客玩起了政治訛詐的把戲。

文中痛批，美國政府應對不力，引發了眾怒。於是，為了諉過推責，美國政客拋出了「中國隱瞞了疫情」、「病毒出自中國武漢的一個實驗室」一個又一個謠言，大肆鼓譟向中國追責索賠，各色人等彼此唱和，走馬燈似地登台表演。證據何在？語焉不詳！

文章還批評，不光甩鍋中國，他們還加大對世衛組織施壓，誣稱偏袒中國，不但暫停撥款，還威脅要審查世衛組織。這番大變活人般的政治操弄，自以為可以瞞天過海，事實上，明眼人不難看穿，這不過是栽贓陷害、嫁禍於人的把戲。以這樣拙劣的手法還想欺世盜名，是在侮辱國際社會的智商。

另，文章也提到，追責的論調則更為荒唐，純屬一種「政治訛詐」。中國率先向世界報告疫情、舉國抗擊病毒、防控成效顯著、助力全球抗疫，何責之有？ ！中國同世衛組織緊密地合作，中國的防控做法、診療方案為世界各國所借鑒，中國向16個國家派出15批醫療專家組，中國加班加點生產防疫物資向世界供應，何責之有？ ！

文章還稱，是美國一些政客的狂妄自大拖了全球抗疫後腿，是美國一些政客興風作浪破壞了團結協作的全球抗疫大局！按照美國一些政客的邏輯，真要追責索賠的話，國際社會該向美國追責索賠的事情真是太多了——且不說西班牙流感、艾滋病等疫情，2008年國際金融危機導致無數企業倒閉和個人破產，美國歷年對外用兵、造成數以百萬計無辜平民傷亡和無數財產損失，這才是全世界最該追責索賠的！

文章最後還痛陳，「人心是最大的政治。奉勸美國那些政客，還是多幹一些正事為好」，疫情當前最需要的是全力以赴防控疫情、爭分奪秒救治患者，少一些諉過推責的謊言、少一些敲詐勒索的訛詐。否則，不僅過諉不了、責推不掉，而且這種赤裸裸的「政治訛詐」將成為人類抗疫史上的一幕醜劇。

其他國家唔出聲唔代表唔知架 共產黨柒夠未 ？_？

唔係老納

戰狼外交仲勤力過我細個做每日一篇

前日黃色經濟圈
尋日黑暴
今日美帝

Match

屁眼聯盟 輪流發功！

人民日報：
美國中國政治訛詐
將成為人類抗疫史上的一幕醜劇

武漢肺炎=歧視

西班牙流感=冇事

支那果然又係最大贏家

以為老納啲膠Title

大內宣 又係餵俾大陸狗食既精神春藥

老納都係扮人民日報

咁人地真·收錢做嘢係唔同啲

好似

納dee 人民日報總編來嫁